星期日晚 希望聽朝同老細講既第一句話

喂 你老母點解二十年都未升?

點解你老母日日叫我OT 自己去溝女

小心屌錯自己個野女

乖
快啲ot埋佢

老細 今晚我可唔可以返屋企呀 帶返黎既底衫褲唔夠換啦

老細你星期六個晚同你係酒店一齊出黎個女同事我想追

老細 點解你食咁多後生唔厭咩